雲加不離不棄支持區

谷清 我都撐唔落了

迷雲之路永遠獨行

信仰唔夠 對你太失望了

反班球員 多過反雲膠

飲啦

班仆街冇心打

真 始終落場踢既係班碌撚球員
雲加是無故的

飲啦！

不離不棄

絕不離棄撐到底

撐

雲格真係
上年冇頭4 今年冇頭6 佢先死心

雲加

豬sir sick ball

希望樓主飲油換返雲加留低

高汁會員.忠心